# 网吧女厕

## 1

今天是女友小雯的生日，我约了她的好友赵洁、旭嘉和李芳一起庆祝。旭嘉和李芳是我女友大学的舍友，赵洁跟她们不同专业，但她和旭嘉是一起长大的发小，经常来她们宿舍，久而久之就都成了好朋友。

傍晚我们在东海渔港吃了一顿大餐，然后赵洁提出要一起去网吧包夜上网，我想想很久没去过网吧了，其他人也没意见，于是我们一起去了红树林网吧。

红树林网吧是本地相对高级的一个网吧，规模很大，里面分了普通区、游戏区和VIP区等等，我们当然是去VIP区啦。

晚上网吧人不是很多，男生几乎都在游戏区，VIP区除了我们之外只有几个学生和几个小太妹。我们来到VIP区，想要坐在一起，那几个女孩做的比较乱，小雯过去跟其中一个红头发的小太妹商量让她挪个位置，她的语气是非常客气的，但她没注意到那个小太妹正在专心致志的和人PK，由于她的打扰分心，导致小太妹被人挂了。结果可想而知，既然是太妹，当然少不了破口大骂。这时候赵洁火了，她一个耳光抽在小太妹脸上，说：“你给我闭嘴，信不信老娘废了你”。也许是看我们人多，也许是被赵洁的气势镇住了，也许是她急于继续游戏，那个小太妹居然没再还口，而是挪到旁边的座位上去了。

我们终于可以坐下上网了，这里要交代一下，我从小恋足，并有较深的受虐倾向，但我从来都装的很爷们，一点也不敢显露。女友小雯是典型的乖乖女，我们会在一起有很多客观原因，严格的讲他并不是我喜欢的类型。而我心中一直中意的其实是她的好友赵洁，赵洁不仅漂亮性感，还一直很傲，非常有女王气质，特别是夏天我曾见过她的玉足，每次都令我血脉飞涨。

今晚赵洁坐在了我对面的位置，她穿了一双性感的黑色长筒袜，配一双白色高跟鞋，我身子后仰就可以看到她的脚，所以整晚我都心猿意马，不断的假装伸懒腰偷看。而赵洁不知是有意配合我还是因为走路走多了脚痛，居然把鞋子脱了，把一双穿着黑丝的玉足翘在鞋面上，我几乎就流鼻血了。小雯还在一边玩她的劲舞团，完全没有注意我的小动作。

晚上12点多，小雯想上厕所，我只好离开这个黄金坐位陪她一起去，当然只是陪她过去，而我在厕所外面等，谁知她这一去却引发了意想不到的后果，这些事是后来我才知道的。

小雯本是一个很爱干净的女孩，很不巧这晚网吧厕所停水了，便池里残留着没有冲洗尿迹，小雯只好将就了，方便完后也没办法冲水。可等她起身准备离开时，那个红头发的小太妹进来了，看到女友小雯正要离去就伸手拦住了她。

“怎么不冲水？”小太妹问道。

“那个，好像水龙头坏掉了”小雯诺诺的说。

小太妹本来就一肚子火，看到小雯一副弱弱的样子，忽然就来了脾气。她一把抓住小雯的头发，说：“水龙头坏了就给我舔干净，不然姑奶奶怎么上厕所？”说完就把小雯的头往马桶里面按。

小雯是个乖乖女，从小被父母宠大，哪见过这阵势，虽然对方只是一个十六七岁的小姑娘，她缺怕得要死。但真让她去舔便池，她说什么也不愿意。小太妹可没心情僵持着，甩手给了小雯两记耳光，说：“这是还你们的，别看你朋友兄，等会我的姐妹来了，连她一起收拾，你舔不舔？”

小雯被打懵了，她不敢叫喊，只好求饶：“对不起姐姐，你饶了我吧，刚才是我们不对。”小雯确实怕了，她居然管一个十六七岁的小姑娘叫姐姐。

小太妹一看小雯这幅摸样，死后更有底气了，她想了想，坏笑道：“不舔也行，可你把马桶弄这么脏，我怎么方便？要不我尿到你嘴里，你把我的尿喝下去，我就饶了你。”

小雯实在没办法脱身，想想喝尿总比舔马桶要好一点吧，只好点点头表示同意了。

小太妹本来只是想欺负欺负小雯也算出口气，没想到她真的同意了，心里一喜，底气更足了，她坏笑道：“姑奶奶的尿也不是随便什么阿猫阿狗都能喝到的，现在便宜你也算是对你的赏赐，你不该表示一下感谢吗？”

到这一刻小雯已经彻底被降服了，她只想快点满足这个小太妹，然后尽快离开这个该死的厕所。于是小雯跪了下了，抬起头看着小太妹俊秀的脸庞说：“谢谢姑奶奶赏我小便，请姑奶奶尿在我嘴里吧。”

“哈哈哈哈。。。”小太妹总算是出了这口恶气，她一手揪着小雯的头发，一手脱下内裤，把小雯的脸按在阴部，开始尽情的小便。小雯头一次经历这种事，没有任何经验，尿液流的满脸满身都是。

正在这时，厕所门被推开了，进来了两个女高中生，看到这一幕，她们惊呆了。其中一个好像认识红头发小太妹，她惊问道：“刘莉姐你们这是在干啥啊？”。小雯一看有人进来羞得满脸通红，而这个被称作刘莉的小太妹却很得意。她说：“我在使用人型马桶啊，哈哈，没见过吧，很好玩的，小樱你们要不要也来试试？”

两个女高中生却也不好意思，小樱说：“不了刘莉姐，你继续玩吧，我们只想小便”。刘莉却不肯放过她们：“这里的马桶我包了，你要想小便就用这个人型马桶，不然就憋着回去上你的网吧。”

小樱和另一个女生面露难色，她们不敢得罪刘莉，可是也实在憋不了多久了，让她们直接往人嘴里尿尿，也实在不好意思。这样僵持了几秒钟，还是小雯打破了沉默，她明白，这样僵持下去吃亏的始终是自己，要是再有更多的人进来就更不好收场了。于是她主动转过身，跪在两个女高中生面前，说：“而为姑奶奶不用不好意思，我和这里的马桶是一样的，请使用吧，我很愿意为你们二位服务。”两个女高中生似乎很吃惊，但仍然觉得不好意思。

刘莉发话了，“姑奶奶的尿对你来讲都是圣水，哪能说要就要，好好求求人家！”

小雯这一刻已经完全没有自尊了，她爬到小樱的脚下，亲吻着小樱的休闲鞋，说，“请姑奶奶赏赐我圣水吧，我愿意一生做您的马桶。”说完，她虔诚的抬起头张开嘴。到了这一步，小樱也只好很配合的脱下内裤，凑到小雯的嘴边小便起来。这一次仍然配合的不是很好，尿液再次冲了小雯一脸一身。完事后小雯又爬到另一个女高中生的脚下，重复着刚才的动作，那个女生最终也尿在了小雯的嘴里。

这时的我，在外面等得有些急了，我隔着门喊道：“小雯，你怎么还不出来，你没事吧？”小雯支吾道：“没事。”刘莉已经彻底解气了，听到我喊声，笑着对小雯说，你记住，以后再见到姑奶奶一定要请安行礼，明白吗？然后在小雯的唯唯诺诺声中离开了厕所，而那两个高中女生也紧跟着离开了。女厕中剩下小雯一个人了，可她一身都是小便，怎么出来呢。

刘莉出来时对着我不怀好意的一笑。我忽然有一种很不好的感觉，我大声喊道：“小问雯有没有事啊，怎么还不出来？”小雯这时真的很着急，她不知道怎么回答我，又不敢带着一身尿出来，只是不停的说：“我没事啊！”

我越发感觉到不对劲，可我又不能进去，想了想只好回到座位上向赵洁她们求助。赵洁一听就放下耳机，说：“你等着吧，我去看看。”说着便去了女厕。而我只好坐下等待。这时我的对面已经没有了赵洁的美脚，再加上心中替小雯担心，实在有种坐立不安的感觉。

赵洁进了厕所，看到小雯的样子也是吃了一惊：“哇！你怎么搞成这样，你掉到马桶里了吗？”小雯知道没办法隐瞒了，只好把刚才发生事情一五一十的告诉了赵洁。赵洁听着小雯的描述，表情由愤怒到吃惊，由吃惊到鄙夷。

她冷笑着对小雯说：“没想到你这么贱啊，连这种事都做得出来，我居然有你这种朋友，真是丢净了我的脸。”小雯又羞又怯，低着头说：“对不起啦，赵洁，你要帮帮我啊。”

赵洁继续冷笑道：“你叫我什么？你还配继续叫我的名字吗？你这种贱货根本不配做我的朋友。”

小雯头更低了：“对不起姐姐，我不是让你帮我报仇，起码你帮我找件衣服让我出去吧。”

赵洁猛的一个耳光抽在小雯的脸上：“你个贱货，你管那几个小屁孩叫姑奶奶，却管我叫姐姐，那我成什么了？想让我帮你是吗？也行，但你以后就是我的狗！你要叫我女王，知道吗？”

小雯不由自主的跪了下去：“知道了女王，以后我就是您的母狗，随您玩弄。”

“哼！”赵洁又冷笑了一声：“现在我也想尿尿了，你说该怎么办？”

小雯这次有经验了，她立即昂起头，张开嘴说：“赵洁女王，我是您的狗，是您的马桶，请使用我吧，请尿在我的嘴里吧。”

赵洁继续冷笑着脱下了内裤，把小雯的头夹在胯下尿了起来。小雯由于已经连续喝了几个人的尿，有点吃不消，居然喷了出来。

赵洁火了，连抽了小雯三个耳光：“你个骚货，居然敢喷到我的鞋上，给我舔干净”。

小雯吓坏了，赶紧趴在地上，抱着赵洁的脚拼命舔着。赵洁却不领情，一脚踩在小雯的脸上，说：“把鞋底也给我舔干净。”

赵洁的高跟鞋是雪白的，可是鞋底却沾满了女厕的污水和尿迹，实在是恶心至极，可小雯却没得选择，她只好抱着赵洁的脚，将赵洁的高跟鞋舔得干干净净。

正在这时，厕所门又被推开了，进来的是网吧的一个女网管和前台的收银小姐，两人都是20岁左右的兼职女学生，收银小姐上身穿着一件灰色T恤，下身是一条皮短裙配着黑丝长靴，而那位女网管却是一身的休闲装配休闲鞋。她们看到一个恬静的小美女跪在地上，抱着另一个黑丝美女的高跟鞋狂舔，同样是惊呆了。赵洁却似乎并不慌张，她冷静的说：“你们网吧的厕所太脏了，实在让人没法用，所以我自带了一个人体马桶，没问题吧”，两个女孩还没反应过来，赵洁又说：“地下也太脏了，弄脏我的高跟鞋，所以让这个马桶母狗给我清理一下”。

那个女网管终于回过神了。她呵呵笑道：“真抱歉啊，我们网吧刚好停水了，所以没来得及清理，您自便吧。”收银小姐也终于明白了，而她的反应更出乎意料，她笑着对赵洁说，“是啊，这里是有些脏，你看我的靴子也弄脏了，介不介意把你的母狗借我用一下啊？”。赵洁很痛快的答应了，然后对小雯说：“没听到那位奶奶说什么嘛？还不快去？”

小雯此刻已经完全没有选择的余地了，她乖乖的爬过去，抱起收银小姐的脚，舔着她的靴子，一直到鞋底。

女网管也开始觉得很好玩。她弯下腰，笑眯眯的对小雯说：“小马桶，姐姐有点想尿尿哦，你说，姐姐是使用那边的马桶呢，还是使用你呢？”这话表面是询问，可小雯哪敢说不，反正已经喝了那么多尿了，也不在乎多一位两位了，此时此刻她只想尽快了解，尽快离开这个鬼地方。为了不节外生枝，她只想尽量讨好每一个人。于是，小雯陪着笑脸说：“姐姐请使用我吧，我就是这里的马桶，专门为姐姐们服务的，请姐姐尿在我的嘴里吧。”

“哈哈哈！”女网管满意地笑着脱下了裤子，但这是麻烦出现了，因为前几位在小雯嘴里尿尿的女孩都穿的是裙子，小雯跪在地上昂着头，她们只要脱掉内裤就可以跨在小雯脸上方便。而这位女网管穿的是长裤，脱起来很不方便，她看看自己的裤子，又看看小雯，说：“你打算让姐姐怎么用你呢？”

小雯虽然老实，但并不笨，她心想反正衣服已经脏了穿不出去了，于是就直接躺在了女厕的地反上，张开嘴说：“请姐姐使用我吧”。

女网管很满意，她蹲在小雯的脸上尿了起来，便尿边说：“你要接好哦，洒到地上弄脏了地板可是要你来清洗的哦”，小雯当然明白清洗意味着什么，厕所根本没有水，所以她只好努力大口的吞咽着，也许是有了前面的经验，这次竟然一滴都没有洒。

赵洁看了一会，打算离开了，她对小雯说：“你先在这伺候两位姐姐，我出去给你找件衣服，一会就回来，你等我。”小雯目送着赵洁出去，眼里充满了期待与感激。

## 2

在我等到心焦的时候，终于看到赵洁回来了，可她只有一个人，我急忙问她：“小雯到底怎么了？为什么还不出来啊？”赵洁淡淡一笑说：“没事，只不过她刚不小心弄坏了里面的抽水马桶，搞得一身都是水，衣服湿透了不好出来见人。”

回答完我的疑问，赵洁跑到旭嘉身边，凑过去小声耳语着什么。我听不到她说什么，但却看到旭嘉的表情由不信到惊愕继而竟捧腹大笑起来。赵洁站起身笑着对我说：“我们出去给小雯找件衣服就回来”，说完拉着旭嘉离开了网吧。

这时我更加坐立不安了，先是小雯一去不返，继而赵洁离开让我没了偷窥和意淫的目标，现在连旭嘉也走了。身边只剩下李芳。李芳虽然长得也不赖，但她跟小雯一样也是乖乖女类型，我并不感冒。而此刻她正专心致志的研究一部韩剧。

百无聊赖的我，把注意力移向不远处的红头发小太妹刘莉。这个小太妹的身材也很不错，而扮相更是一个不可一世的暴力妹型，她下身也是短裙黑丝加皮靴，让我血液沸腾的造型。

刘莉此刻还在网游中挣扎，之所以用挣扎这个词，是因为我明显感觉到她玩的很不痛快。果然，只见她把耳机一摔，很愤怒的站起了来。我猜到她在游戏里被虐了！

估计此刻有人要倒霉了，我知道，很多人在现实中受了委屈喜欢玩游戏发泄；同理有人在游戏中受了欺负也会到现实中找平衡。刘莉环顾了一周，注意到我们这里只剩下我跟李芳，小雯明显是去了厕所至今未归，赵洁和旭嘉她看到刚才朝网吧门口方向去了。这是她的目光落在了前面几个女中学生身上。

“小樱，跟我去厕所！”刘莉朝着一个女生喊道。那个叫小樱的女生乖乖的跟在她后面朝厕所走去。我心中暗叹“这个叫小樱的女孩倒霉啦”，但殊不知，真正要倒霉的并不是小樱，而是我那可怜的女友小雯。

话分两头，赵洁离开女厕后，女收银小姐和女网管也很快离开了。可过了不到一分钟，又进来了两位女网管，她们一进来眼光就立刻定格在小雯身上。其中一个长发女孩先是一愣，然后很快就微笑着对小雯说：“我听璐璐说厕所里有个喝尿的小母狗，就是你吧，我们也想小便了，你看怎么办呢？”

小雯心里只有暗暗叫苦，心想“赵洁要多久才能回来，这啥时候是个头啊”。可她嘴里只能说：“我就只这里的马桶小母狗，请姐姐们使用我吧。”她注意到这两位网管也穿的长裤，所以立刻躺倒在地板上，张开嘴等待着。

长发女孩很开心的蹲在小雯脸上尿了起来。而另一个头发稍短的女孩，饶有兴趣的看着小雯喝尿，忽然发问道：“你姐姐我可是要大便哦，你也能吃下去吗？”

小雯吓坏了，心想这大便如何吃得下去呀。还好，短发女孩立刻补充道：“还是算了吧，现在就把你用脏了，其他姐姐进来就不能用了，她们会骂我的”。说着，她走进最里面的一个蹲位开始大便。

长发女孩尿完后，却没有像其他人那样立刻起来穿裤子，她突发奇想，很温柔的对小雯说：“乖狗狗，给姐姐舔舔下面好么？”经历了前面这么多事，小雯对这种要求已经无所谓了，她一边答应着一边伸出舌头，轻轻地舔着长发女网管的阴唇。

渐渐地，长发女孩的喘息声还是变粗、加重。而身体也逐渐朝小雯脸上压了下去。小雯努力配合着，一边舔一边用力吸着长发女孩分泌的液体。

长发女孩越来越有感觉了，忽然，她开始大声浪叫着：“啊！骚货，干死你！用力舔，快！把老娘舔爽了！不然老娘叫全网吧的人进来干你！啊！啊！”

小雯明显感到来自上方的压力剧增，长发女孩似乎想用双腿夹死她、想用屁股压死她似的，疯狂的向下用力。正当小雯感到窒息、感到绝望时，长发女孩终于停了下来，放开了小雯。

小雯总算松了一口，正想庆幸自己劫后余生，却忽然看到短发女孩应经出来了，正蹲在旁边微笑的看着自己。小雯心里一紧：“不会又要来一次吧”。

短发女孩却很出意料地说：“姐姐拉完了，但是发现忘了带厕纸，怎么办呢？”小雯暗自庆幸，赶紧谄媚地说：“姐姐，让小母狗给您舔干净吧。”

听到这样的答复，短发女孩很开心的骑到了小雯脸上，屁股对着小雯的嘴，慢慢坐了下来。小雯今晚已经喝了好几个女孩的尿，也舔了好几双鞋子，但还是头一回面对其他女人的菊花。短发女孩的菊花周围沾了不少的大便，而小雯已经管不了这么多了，她伸出舌头，一边舔一边亲吻，仔仔细细的清理干净了短发女孩的菊花。

两位女网管终于满意的穿好衣裤打算离开了，可推开门却碰到了迎面进来的刘莉和小樱。短发女孩坏笑道：“你们继续享用”，然后就拉着长发女孩一起跑了出去。

而小雯此刻看到去而复返的小太妹刘莉和高中生小樱，反倒不像开始那么害怕了。也许是习惯了这样的事吧。

## 3

刘莉鄙夷的看着跪在地上的小雯，冷笑道：“半天不见你出去，果然还这里犯贱，看来你是当马桶当上瘾了吧。”此时小文已经麻木了，完全没有了羞耻感，她心里只期待着赵洁能够尽快回来，好让她逃离这个地狱般的厕所。

小雯陪着笑对刘莉和小樱说，“二位姑奶奶又来方便了？请继续使用你们的小母狗吧，请尿在我的嘴里吧。”  
不想，这次的谦卑却换来了一个很响亮的耳光。她哪里知道，刘莉是在游戏里受了一肚子的气正需要发泄，而她这种表现让刘莉感觉索然无味，根本找不到欺负人的快感。

刘莉心里很是不爽，气哼哼的说：“贱货，你喝尿喝上瘾了吗？姑奶奶我又不是尿频，哪来那么多尿给你喝！”小雯完全没搞清状态，她只想尽力讨好刘莉让她尽快离开。见刘莉这么说，小雯赶紧低下头去亲吻刘莉得皮靴，并低声说道：“对不起，奶奶，那就让小母狗帮您舔干净鞋子吧。”  
刘莉见到小雯这样，越发觉得不解气，她需要的是发泄，是看到小雯痛苦而不是恭顺。她一脚把小雯踢倒，右脚踩在小雯胸脯上，然后回头对小樱说：“把你内裤脱下来，把这个贱人的嘴给我堵上，屁话真多，听着我就心烦”。

小樱听话的脱下内裤，硬塞进小雯的嘴里，不过这条真丝的小内裤似乎并没有塞满的小文的嘴。刘莉很不满的白了小樱一眼，“怎么这么没眼色，袜子！”小樱赶紧又把棉袜脱下，也用力塞进小雯的嘴里。  
小雯的嘴被塞满了，只能发出“呜呜”的声音，少女的内裤和棉袜特有的味道熏得她头晕目眩。小雯条件反射的想要用手扣除嘴里的内裤和袜子。刘莉一看大怒：“还敢动手？我让你动手！！”说着就是一阵猛踢。

小雯实在忍不住痛，可又喊不出声，也不敢再上手。只好可怜兮兮的看着刘莉，用眼神求饶。  
刘莉抓住小雯的头发，把她拖到一个马桶旁边跪好，然后把小雯的头按进马桶里，并命令小樱坐到小雯的背上，然后坏笑着说：“让姑奶奶帮你开包吧小母狗”。小雯忽然意识到了刘莉要做什么，拼命想要挣扎，但已经晚了。经过这么长时间的折磨，小雯的体力已经几乎耗尽，又被小樱整个人坐到背上，她完全没有了反抗的能力。

刘莉淫笑着扒掉了小雯的内裤，用手在小雯的阴部扣了几下，忽然又改变了主意。她抬起右脚，把皮靴的鞋跟对准小雯的阴部，用力踩了下去。鞋跟刺破的小雯的处女膜，剧烈的疼痛刺激下，小雯开始拼命的挣扎，但仍是无济于事。  
刘莉淫笑着反复抽动她的鞋跟，用她的鞋跟奸污着小雯，小樱骑在小雯背上，清楚地看着这一幕，她为刘莉的狠毒而心寒，并且更加的害怕刘莉，想到此时被压在下面的如果是自己，那当真生不如死了。

小雯承受不了刘莉鞋跟的奸淫，用力扭动腰身，双手不停的乱舞，无意间打翻的手水马桶的盖子。陶瓷做的马桶盖掉到地上发出清脆的响声。这声音引起了我的注意。我忽然想起此时小太妹刘莉和小雯都在厕所了，一种不祥的感觉涌上了我的心头。  
我再也顾得什么男厕女厕的问题了，第一时间冲进了网吧的女厕。

眼前的一幕让我彻底惊呆了！  
我竟然手足无措了。看着自己的女友被一个性感小太妹用鞋跟奸淫，愤怒中竟然还有一种莫名的冲动。

可冲动归冲动，小雯毕竟是我的女友，作为一个男人，怎能眼看自己的女友遭受这种非人的折磨。  
“你们干什么？！”我怒喝这种了过了去。

刘莉和小樱看到我进来，先是呆了一下，停止了脚下的动作。见我冲过来，立刻闪到了一边。  
我扶起奄奄一息的小雯，对刘莉和小樱怒喝道：“你们怎么可以这么欺负人！”

小樱看到我这样，吓的脸色发白，慢慢的向墙角靠。刘莉却似乎根本没把我放在眼里。  
“你知道你女朋友刚才在做什么吗？她在这个厕所里当马桶！让好几个人轮流尿在她嘴里。”

“你胡扯，这怎么可能！”我虽然嘴硬，但看到小雯现在的样子，心里已经信了八分。  
“哼，你不信是吗？我刚才已经把她的贱样用手机拍了下来传到我的邮箱里了，你想让我把它在网上公开么？”

“不要！”小雯抢先回答。“你饶了我吧，你让我干什么都可以。”  
“我很想放过你，可是你男朋友似乎不配合啊，我可打不过他。”刘莉曼斯条理的的对小雯说。

“不，不会的，他会听你话的，你饶了我吧”，小雯说着对我投来求助的的眼神。  
看到小雯这样，我只有收敛起满腔的怒火。“好吧，今天的事就这么算了。”

“算了？！哈哈哈”刘莉似乎听到了世间最可笑的笑话。“我还没玩够呢，你就想算了？”  
“那你想怎么样？”我问道。

“还没想好，不过如果你肯帮我舔舔脚趾头，我或者会有点新的创意”刘莉不怀好意的看着我和小雯。  
没想到刘莉会突然提出这样的要求，我感觉浑身血液在沸腾，下身很不争气的翘了起来。但我还有理智，我也清楚这是什么地方。

“你休想。”话虽这么说，但我的声音明显没有底气。  
“别死撑了，你喜欢女生的脚对吗？刚才上网的时候你就一直在偷看对面那个女生的脚，别人或许没注意，但偏偏就让我看到了。”

我此刻只觉得口干舌燥，但内心却在挣扎。  
“机会我只给一次，你要不愿意就算了。”刘莉说着坐到了马桶盖上，翘起二郎腿，脚尖轻轻的晃着。

我仍在挣扎着，我深知这样做会带来什么样的后果，但却是在难以抗拒诱惑。  
刘莉似乎看出了我内心的挣扎，“实在不愿意你们就走吧，等下我去看看哪些论坛对这种照片感兴趣。”说着，她瞥了一眼小雯身上的校徽，“对了，你们是师大的吧，你们学校好像有个论坛哦。”

“千万不要啊”，小雯哭了起来，然后回过头，继续楚楚可怜的看着我。  
此刻，我似乎为自己找到了一个非常好的借口，不，应该说一个台阶。

“好吧，我舔。”我再不犹豫，立刻扑到了刘莉的脚下，亲吻着她的皮靴。

## 4

刘莉并不满意，她一脚踩在我的脸上，气哼哼的说：“笨蛋，这是脚吗？给我脱了靴子，好好舔！捂了一天了，酸死了！”

听到这话，我表面上一脸的无奈和委屈，心里却是乐开了花。我装作很委屈的笨手笨脚的脱掉了刘莉的皮靴，一股很浓烈的混着皮革味脚臭扑鼻而来。不等我做出任何反应，刘莉已经把脚趾堵在我的鼻孔上，还调皮的搓动着。

“怎么样，好闻吗？你是不是很喜欢这种味道呢？”刘莉娇笑着。听她的声音，似乎已经从游戏中受挫的阴影里走了出来，开始真正享受现在的乐趣了。

我无力答话，只能用力的吸气。刘莉的脚的确是很臭，但对于我这样一个恋足者来说，这种味道只会刺激我的荷尔蒙高速分泌，我的大脑神经立刻处于一种高度兴奋的状态，下身也很不争气的翘了起来。我实在忍不住了，无法再继续装无奈装委屈了。我一把抱住刘莉的黑丝脚，疯狂的舔了起来。

刘莉却似乎被我这样的举动吓了吓了一跳，猛的把脚抽回去，说：“想死啊，这么用力，把你姑奶奶弄疼了知道吗？”

正处在高度兴奋中的我忽然之间就向落水者失去了救生圈一样，感觉即空虚又失落。但我却不敢再去抱她的脚，生怕惹怒了她。我冲着刘莉磕了两个响头，说：“对不起我尊贵的女王，是奴才不小心，请您原谅！”说完目不转睛的盯着她的脚，眼里充满了渴望的神情。

刘莉见我这样，越是不肯让我舔了。她似乎故意在挑逗我：“姑奶奶的脚可不是你这种贱货想舔就能舔的，万一你再弄疼了我怎么办？”

我赶紧恭顺的回答道：“绝对不会了女王，要是在弄疼您，您可以随意处罚我。”

“哈哈哈”刘莉大笑道：“处罚你？我现在难道不是想处罚你就可以随意处罚的吗？”

我吓了一跳，立刻改口说：“对不起女王，我失言了，我就是您的一条狗，您想怎么处罚都可以。”

刘莉转了转眼珠，看了一眼旁边的小樱说：“这样吧，你先伺候伺候我的小姐妹，让我看看你到底有没有资格伺候本女王。”

我不敢抬头，只能用余光打量了一下旁边的女高中生小樱。她穿着牛仔裤休闲鞋，脚踝处隐约露出白棉袜。她听到刘莉的话并没有表现出丝毫的兴奋，反倒有些不知所措的向后退了小半步。

小樱没有什么女王气质，论身材相貌更是和刘莉无法相比，即使比起小雯也差了一大截子。可我此刻要想舔刘莉的脚就必须要先过这一关。我顾不得那么多，马上转身跪倒小樱跟前说：“女王，您也累了吧，让奴才伺候您，给您舔舔脚好吗？”

小樱仍是不知所措，犹豫着看看我和小雯，又看了一眼刘莉，并没有做出任何反应。

“嗯？”刘莉斜眼看着小樱，声音似乎有些不悦。

小樱听到刘莉的这一声“嗯？”却似乎听到了军令似的，立刻条件反射般的飞速蹬掉一只鞋子，笨笨的把脚送到我的嘴边。小樱的脚很小，但却比刘莉的脚更臭。袜底已经发黑，明显是好几天没有换过了。我轻舔了一下，感觉微微有点咸，然后用力吸了一口气，她的味道与刘莉不同，但同样刺激的我的脑神经和性器官，下体再次不争气的硬了起来。

这一次刘莉发现了我下身的变化，大惊小怪的叫了起来：“你们男人这么贱啊？闻女人的臭脚丫居然也能有反应！要是我这样呢？”说着，她用那只脱了鞋的丝袜脚猛踩我裆部，还用力揉搓了两下。一股无法抑制的快感传遍了全身，大脑已经完全受阴茎的支配了，我嘴里呼乱叫着：“主人，请你尽情的蹂躏我吧，我是您脚下的一只狗，我的灵魂和肉体都永远效忠于您！”

刘莉终于开心的大声笑了起来：“真好玩儿！真好玩儿！”她一边笑着，一边加大了脚下揉搓的力度。我的鼻腔里充斥着小樱臭棉袜的味道，下体在刘莉丝袜脚的大力揉搓下，终于抑制不住喷射了出来。随后，我无力的瘫倒在刘莉和小樱的脚下。

刘莉并没有生气，她很是得意的说：“哈哈，原来我用一只脚就能搞定你们臭男人，真是又省事有好玩！”

说完，她看看跪在一旁的小雯说：“你老公已经被我的脚干了一次了，你呢？”

小雯刚刚已经被刘莉用鞋跟强奸过一次了，下体的阵痛还没有消除。可她心里很清楚，她的男友已经救不了她了，如果她的回答令刘莉不满意，那么她受到的折磨与屈辱只会更烈。于是她讨好的对刘莉说：“我也是您的狗，请女王也用脚干我一次吧。”

刘莉并不急于折磨小雯，而是不紧不慢的脱掉了脚上的丝袜，把脚又递向我的嘴边。然后对我说：“女人下体的卫生是很重要的，你懂吗？我马上要用这只脚干你老婆了，你是不是该清洁一下呢？”

到这一刻我才真正看清了刘莉的脚，果然是人间尤物啊！可是，此时此刻的我刚刚发射了一次，大脑已经恢复了冷静，中枢神经不再受阴茎控制，不再有那种为舔她的脚而不顾一切的冲动。但我同时也想到，刘莉的话也是有道理的，女人下体的卫生的确很重要，要是不住意，就很容易染上很多难以治愈的妇科疾病。小雯再怎样也是我的女友，总不能真的看着她不管吧。

所以我再次抱起刘莉的玉足，逐个舔吸着她的脚趾。刘莉的脚又白又嫩，抱在手中感觉光滑又柔软。她的脚闻起来是很臭，含在嘴里却感觉有一种少女的清香。我舔吸着她的脚汗，不断的吞咽着，慢慢的，我又找到了那种异样的感觉，下体又再次不争气的勃起了。

一边的小雯，由于受了一晚的折磨与凌虐，此刻看到刘莉居然会为她着想，忽然有了一种莫名的感动。这次她不等刘莉吩咐，就主动模仿着我刚才的姿势，跪到刘莉面前，双腿微微分开。而小樱看到她这副摸样，也条件反射的抬起脚，踩到她的脸上。小雯双手拖住小樱的脚，鼻子用力的吸气，屁股向前倾，似乎在等待着刘莉脚趾的进入。

## 5

忽然间，刘莉的脚趾停止了在我口中的扭动，我正专心致志的吸吮着，并没有注意到她的表情，但我却能够感觉到周围的空气似乎凝固了。我心中涌起一种强烈的不详预感。

“哼！”

虽然只有一个字，却如炸雷般的在我心中响起，那是赵洁的声音！

我不由自主的回头，循声望去，果然没错，就是赵洁，而且不止赵洁。不知什么时候，赵洁、旭嘉和李芳三人，已经悄无声息的站在了我们身后。

所有人的都呆住了，大家各怀心事。

刘莉不知道赵洁此刻打算怎样，但她心中对赵洁总多少有一点点惧怕，何况此时她这边只有她和小樱二人，小樱是不能依靠的，赵洁那边却有三人。动起手来吃亏的一定是她。

小雯的表情只能用矛盾二字来描述了，她一直期待着赵洁来解救她，带她离开这个可怕的地狱，但现在让舍友旭嘉和李芳见到她这幅摸样，实在是羞愧难当。

而此时的我，更是尴尬的无以伦比了。在此之前，我在他们面前的姿态一直是一个响当当的男子汉，一个怀有大男子主义思想且略爱耍酷的男人。此刻却跪在女厕所中，口里还含着一个小太妹的脚趾。更糟糕的是，我面对的，有我心仪已久的女神——赵洁。让他们看到我这副丑态，我真恨不得找个地缝钻进去。

时间一秒一秒的过去，终于还是赵洁先开口打破了沉寂：“打狗也要看主人，你竟敢这样对我的狗？”

由于我并不知道之前赵洁对小雯做过些什么，乍一听到这句话，我着实大吃一惊。不过我的尴尬之情倒是减轻了不少。而赵洁的语气和神态再次激起了我对她的崇拜和倾慕。特别是听到她称我们为“我的狗”，我竟有一种莫名的兴奋。

“你凭什么说她们是你的狗？”刘莉毕竟是小太妹，怎能轻易服软，但她也清楚目前的局势对她很不利，所以她的声音明显没有底气。

“哈哈哈~”旭嘉在一旁大笑道：“这还不简单？让他俩自己说啊！”她转而面向小雯说：“告诉她，你是谁家的狗？”

空气再次凝固了，我们实在不知道该怎么回答。

对于小雯，她很希望赵洁能带她走，很想指认赵洁是她的主人，但她害怕刘莉，更何况刘莉手里有她的照片，公布出去以后就没办法做人了。

而对于我，让我做赵洁的狗正是我很久以来梦寐以求的，但现在我却说不出口。虽然我刚刚已经迈出了做M的第一步，虽然我已经跪在了刘莉的脚下，但刘莉和赵洁毕竟是不同的。刘莉对我来讲是一个陌生人，今晚之后我们应该不会再见；而赵洁却是交往很久的朋友，相互之间的关系我们早有定位。仓促间进行这样的角色转换实在不易啊。

赵洁到很善解人意似的，她好像是明白我们的的心思，所以并没有逼迫我们开口。她回头白了旭嘉一眼，又对刘莉说道：“没错啊，他俩到底谁的狗一时半会也说不清楚。下次我带他们出来前会给他们身上纹上我的名字，那就不会搞错了。不过今天么，不如我们玩个游戏吧，谁赢了，今晚他们就属于谁，好么？”

“好啊，就这么办！”刘莉喜形于色，因为这一提议让她松了口气，在目前的局面下，只有这样才能保全她的颜面，不论输赢，她都不会吃亏。

我和小雯也松了口气。我明知道，赵洁提出这样的提议当然是有必胜的决心，刘莉有台阶下，应该也就不会再为难小雯了。

“那么，我们玩什么游戏呢？”刘莉并没有想赢的打算，她只想找个台阶，不失颜面的全身而退，所以比什么对她来讲都无所谓。

“这样吧，我看你们刚才玩的很开心嘛，咱们就玩‘猜主人’吧。”赵洁接着说：“我们这里一共五个人，游戏分三关，第一关我们轮流让他俩品尝我们的口水，第二关闻脚，第三关喝我们的尿。他俩要蒙上眼睛，每一关他必须正确指认出你我来，认错了谁，就算谁输。”

没想到赵洁说的“游戏”居然是这样玩，我越听越兴奋，不由自主地舔了舔嘴唇，心中满是期待。

“那要是都猜错了又或者都猜对了怎么办，我们怎么分输赢呢？”刘莉问道。

“听我说完嘛。”赵洁顿了顿，说：“如果某一关他俩同时猜错你我二人，这样的狗要来也没用了，我想你也不会要了，咱们先罚他们吃屎，再留在这里当一个礼拜的厕所！”

我本来心里正盘算着怎样可以帮赵洁赢，只要赵洁赢了，我既可以摆脱现在的窘境，又可以顺理成章的成为赵洁的私奴，那可是我期待已久的啊。可是听赵洁这么说，我吓了一跳。哪里还敢有作弊的想法，万一一不小心都猜错了，后果不堪设想。

“如果他俩都猜对了呢，就算我们打成平手，进入下一关。”赵洁继续说道：“要是连续三关她们全都猜对了，那就算他们赢了，恢复自由，今天的事情到此为止。”

“好的，就这么办，那么，你俩谁先来呢？”刘莉本来就没有抱获胜的希望，现在一听是这种玩法，自然没有异议，而且她似乎对这个游戏还很感兴趣。

“我先来吧”，我看小雯低着头没有说话，不知是怕输还是因为太累。这种情况，我自然要挺身而出了（唉~都混到这种地步了还不忘装蒜）。

“很好”刘莉说着脱下自己的内裤套在我头上，蒙住我的眼睛。她的内裤是真丝的，很薄，我还能隐约看到。赵洁见状，也脱下内裤套在我的头上，接着又有两个不知谁的内裤也套了上来，我完全看不见了。

“游戏开始了！”

话音刚落，我的头发被人用力揪住，往后一扯，我赶紧张开嘴。

“噗~”一口口水，吐进我的嘴里，我品了品赶紧咽下去，又立刻张开嘴。

“噗~噗~噗~噗~”就这样，我接连喝了她们五个人的口水。五个人的口水味道各不相同，其中第三个吐在我嘴里的竟是一口浓痰，而第四个味道也略带点舔。

“好了，现在猜猜我是第几个！”刘莉说。

五个人的口水虽然味道不同，但我这是头一次品尝，我又怎么可能通过味道来区分呢？还好我并不笨，虽然眼睛被蒙住了，但我还有耳朵。认识赵洁这么久，我一直暗恋着她，也一直关注着她，一直幻想着被她虐待，所以她吐口水的声音我能够分辨出来；而第一个往我嘴里吐口水的就是说“游戏开始”并且揪我头发的，我听出她是旭嘉，大概是因为刚才赵洁白了她一眼心里有点不爽，揪我头发很用力；李芳在嚼口香糖，略带甜味的口水一定是她的。另外，在眼睛蒙上之前，我也清楚的记住了她们5个人的方位。根据方为判断，在我嘴里吐痰的是刘莉。

所以我恭敬的答道：“第三位是您，第二位是赵洁女王。”

“很聪明嘛！”刘莉很高兴的拍拍我的头，以示奖励。显然我都答对了。

“下面是第二关，跪低一点！”

我赶紧趴下，她们五位逐一把脚伸过来让我问。这一关对我来说实在是太简单了。因为五个人当中刘莉、赵洁和旭嘉穿的是丝袜，小樱和李芳穿的都是棉袜，丝袜和棉袜的味道是完全不同的，我一个资深恋足人士怎么会分不清呢。

至于她们三人谁是谁，仍然很清楚，我刚刚为刘莉舔过脚，她的味道我自然记得；另外我以前听小雯说过，旭嘉的脚臭是她们全宿舍出名的，那个奇臭无比的自然是旭嘉了。

答案我是有了，可是该怎样回答我又犹豫了。如果我故意猜错刘莉，让赵洁胜出，对我来讲就是最好的结局了，可是这样我就失去了参与第三关的机会，这样的机会今后也许不会再有了。但要是这一关不让赵洁胜出，第三关我可能就没有能力左右胜负了。

犹豫再三，我还是选择了如实说出我的答案。

没想到，这次我竟然错了。头上的内裤被揭开了，赵洁一脸的愠怒的看着我，刘莉在旁边得意地笑着。

我忘了一件事，女人的脚只有更臭，没有最臭！我以前总听小雯说旭嘉的脚臭，就想当然的以为最臭的那个一定是旭嘉。我又怎会猜到赵洁的脚远比旭嘉更臭。不过我同时也感到庆幸，还好我刚才没有故意猜错刘莉，要是我真的那样做了，那我可就真的惨了。

也许我让刘莉挣足了面子，她得意的爱抚着脑袋，说：“这只公狗是我的了，现在轮到这只母狗了吧。”

刘莉得意了，赵洁自然就不高兴了。她恶狠狠对小雯说，“轮到你了，给我滚过来，今天你要是也输了，看我以后怎么收拾你！”

## 6

小雯战战兢兢的爬过去，赵洁扒下我头上的内裤，套在小雯的头上，蒙住她的眼睛。我不禁替小雯捏了一把汗。小雯只是懦弱，她并不是恋足者，更不是M，能顺利过关吗？

在我的担心中，第一关已经开始了。小雯比我更加恭顺，她不等别人动手，主动挺胸跪高，昂起头张大嘴等待着。赵洁、旭嘉、李芳、刘莉和小樱依次朝她嘴里吐了口水，顽皮的刘莉还用力吸了吸鼻子，吐了一口混着鼻涕的粘稠液体。

小雯没有像我那样仔细品味，每一口口水她都很快吞咽下去，即使则样，刘莉的口水还是差点令她作呕。

因为我有经验，所以我知道这一关很好过，虽然眼睛不能看，但却可以听到声音。如果刚才她们吐我的时候小雯有用心听，应该能记得差不多。再加上她们每个人的站位不同，口水的方向和力道就不同，凭借这些因素，小雯应该可以很容易过关。

果然，小雯顺利的猜出第一个是赵洁而第四个是李芳。

第二关就没这么容易了，连我这样的资深恋足者都翻了船，小雯能过吗？

赵洁似乎还要故意为难小雯，她悄声无息的脱掉的自己的丝袜，然后又给旭嘉和李芳使了眼色，她们俩也脱下了袜子，刘莉看到，也给小樱使了个眼色后两人一起脱掉了袜子。

然后，赵洁最先把脚伸到小雯面前，等小雯用力吸了几口气后，李芳、小樱、刘莉和旭嘉也依次把脚递了过去，而顽皮的刘莉这次还故意用脚趾敲开小雯的嘴，并插进去扭了几下，旭嘉也学样用脚趾夹住小雯的鼻子摇了摇。赵洁和李芳都忍不住偷笑。

看到这里我忽然猛醒了，刚才我咋这么笨啊，她们五个人的站位根本没有变过，我既然知道通过凭借口水的方向来辨别是谁吐得，为什么就不能根据脚的方向来分辨主人呢？！果然是当局者迷旁观者清啊，刚才我只顾着享受脚的味道，自以为凭借味道就能分辨，而却忽略这个最基本的方法。

小雯已经当过一次旁观者了，何况她没有恋足癖，对脚的味道只会反感。因此，她很清楚自己应该怎样分辨。这一关，他又正确的猜出赵洁是第一个，刘莉是第四个。

此时我倒有些迷茫了，小雯又不像我喜欢这种游戏。她既然能够分辨出谁是谁，为什么不故意让赵洁赢，那不就可以结束了吗？这样下去，第三关可怎么过呀，她们小便的时候不可能再保持刚才的占位了。

第三关已经开始了。小雯仰面躺在地板上，这次第一个骑上去的是旭嘉，旭嘉也很顽皮，她一边尿还一边用手玩弄小雯的乳房，小雯对于喝尿已经很有经验了，她保持这吞咽的速度，既不至于让自己呛到，又不会流到脸上。很快旭嘉尿完了，接着是小樱和李芳，这次刘莉又是第四个，她仍然很顽皮，尿完之后整个压到小雯的嘴上，等小雯清理干净了才起来。现在只剩赵洁了，而赵洁却迟迟不动，只见她给旭嘉使了一个颜色，旭嘉再次骑了上去。

天啊，我惊愕了，旭嘉这个这女人怎么会有这么多尿啊！赵洁又为什么要故意输呢？小雯这次真的要倒霉了！

可结果再次让我惊愕，小雯犹豫了片刻后说：“第三位是刘莉女王，赵洁女王没有尿”。

居然这样都没有难倒她！难怪第二关她没有故意让赵洁赢，原来她有了必胜的把握呀！其实小雯已经做了一整晚的厕所，喝了很多不同女人的尿，她已经能够分辨尿液味道的不同。刘莉和赵洁的尿她是喝过的，认得她们的味道；旭嘉的尿她虽然没喝过，但前后两次的味道相同她也能感觉出来。

赵洁和刘莉都觉得出乎意料，但是当着别人的面，说出去的话总不好收回了。无奈，赵洁只好把带来的衣服给小雯换上，并且放她离开了厕所。

刘莉看了我一眼，说：“你现在是我的狗了知道么？”

我看着赵洁离去，很无奈又很失落，听到刘莉问我，悻悻的答道：“是的主人”。

刘莉好像也觉得有些索然无味了，她对我说：“算了，今天我也累了，不想再玩了，今天饶了你，以后要随叫随到知道吗？”说完，她夺过我的手机拨了一个号码，等她手机响起时又关掉。然后说：“这是我的电话号码，以后你要是敢不听传唤，我一定不会放过你！”说着，也和小樱一起离开了厕所。

我是最后一个走出厕所的，出来的时候，感觉好像网吧里所有人都在看着我窃窃私语，我逃也似的离开了这个网吧。

## 后记

那晚之后，我和小雯分手了。我们本来就没有什么深厚的感情，之所以会在一起跟我们的家庭背景有很大关系。发生了那样的事情，我们再在一起相互都会觉得很尴尬。

后来我听说，不知是旭嘉还是李芳，把那晚的事情恶意泄露了出去，先是小雯的其他舍友都知道了。于是她们就一起欺负小雯，让小雯为她们口交，或者用脚趾、用鞋跟以及随手可得的任何工具轮番奸淫小雯；到了晚上，要是有谁懒得洗脚，就会让小雯舔干净；夜里，小雯就成了她们的厕所，她们再也不用穿上衣服去楼道里的女厕了，都会直接尿到小雯的嘴里，而小雯经常在夜里被涨的跑还几次厕所。

再后来，连隔壁宿舍也渐渐知道了这件事，夜里起夜的时候觉得厕所太远就会跑到小雯他们宿舍来使用小雯，平时谁的心情不好了都会跑过来蹂躏小文进行发泄。小雯成了名副其实的公共女厕，这种状态一直持续到她大学毕业。

而我，也是后来才得知，那晚赵洁是故意把我输给刘莉的，她让我闻脚之前先和旭嘉换了袜子，所以我才会输。原来赵洁本就是一个SM女王，她一开始就看穿了我对她的心思，但她不想让熟人做她的M，觉得这样会很尴尬，才一直没有说破。那晚之后我就很少再见到她了，见到了也不再搭话。

而刘莉一直跟我保持着联系，她经常叫我到她租住的房子里去被她虐待，而且乐此不疲。久而久之，她竟主动当了我的女友。当然，我们是一对关系特殊的情侣，我们做爱的方式基本上是我用嘴帮她达到高潮，然后她在用脚让我射出来。刘莉特别喜欢给我足交，她说她喜欢看到我在她脚下射精的贱样。平时她心情好的时候，还会带不同的女孩回来一起虐待我。我要跪在门口恭迎她的朋友们，然后替他们舔脚，偶尔也会做她们的厕所。还会玩我最拿手的 “猜主人”游戏，当然我没有再猜错过。刘莉和她的朋友们都不是SM女王，之所以这么做只是觉得好玩，很有面子。刘莉的朋友都很羡慕她能找到我这么听话的男朋友。